預期叫林鄭下台,不如先叫CCTVB倒台

林鄭都唔夠cctvb偏頗新聞影響力大

下次叫林鄭下台前

一定要叫左cctvb倒台先

特狗一隻收皮會有第二隻上

呢個垃圾CCTVB賣港禍港左好多界議會

一定要將呢個大害先除